電腦撻唔著緊急求救

一路使用正常，今朝突然開唔到機

Hp pavilion 15

火牛線接電腦口盞燈有著但暗淡，亦超快速度咁閃緊

無理由會，電腦同窗距離遠。隔住我張床，我同張床都無濕過